［全部同我入黎］而家要攬炒呀！

大目標非常清晰係要攬炒呀！！！我地入機場係合情合法合理架！雖然大家都知而家啲狗係癲既理得你有無道理合唔合法都會打你射你仲時時刻刻想殺左你

但大家都係因為知道已經無其他方法可以逼政府跪低先會提議要癱瘓機場拖垮經濟逼政府落實五大訴求

老老實實，入得機場就一定係用緊條命黎賭一鋪大細，賭啲狗敢唔敢係機場入面殺人，如果敢既都代表佢地親手將香港葬送，反正遲早都要將香港送返俾中國壓榨我地香港人架喇，咁咪而家即刻一齊死囉，唔敢既咪乖乖落實五大訴求囉，咁先係攬炒呀嘛？

無覺悟唔緊要，想走唔緊要，最緊要係要清楚自己係度做緊乜野呀！！！！！！

我係支持呢種方式既攬炒，你唔支持唔緊要，麻煩理性提出你既方式

光復香港
時代革命

推，我要攬炒

推推推